又係入貨好時機了！

大家快啲賣快啲賣！
得大戶（同埋我呢啲戇鳩傻散）接晒啲貨佢！

家陣熊市你咪買囉

做乜撞人發達
富貴險中求

真心你對果隻股熟悉既係可以買 分d咁買 月供式 tsm接硬你

一念之間的烈士 必須崇拜

我咪話買囉
睇唔明？

唔通真係drop to 0咩 都係打爆個底比大戶入就會拓價 要錢果時咪推呢樣推果樣話泡沫囉

本多必勝